農曆新年快到, 拜年全面向藍屍親戚開拖 !!! (第一次召喚)

買社運利是封封利是俾藍屍仔女，另類文宣

推，今日既行動post

已經好幾年冇同香港啲咩親戚拜年

已經唔諗住拜,反正炒完大獲都唔方有封大利是

拜山就ok, 拜年不了